梁天琦翻生

國師掟西瓜有用